[以正視聽］無證據顯示行劫與警察有關

尖沙嘴彌敦道50號地下Classic Watch Company （經典時計）錶行，早上11時34分，一名男子持槍闖入店內，指嚇店員，劫去兩隻名貴手錶，得手後逃走，惟走出門口時跌低一支曲尺手槍，賊人逃去無蹤，警方接報封鎖現場調查，部份警員身穿避彈衣及持長槍戒備，氣氛緊張。現場消息指，賊人佯裝日本人入店內選購，其間看中目標後，即亮出手槍指嚇職員，掠去一隻約值60多萬元鑽石錶，以及一隻約30多萬元名錶，現場所見，店內多為勞力士名錶。

你點知的sir

無證據顯示行劫與警察無關